防乜撚野暴？明明就係暴徒

呢幾日d狗當正自己真係黑社會，如入無人之境。
我地幾時先可以實現夢想，係煲底發夢